大家咪撚再幫依個克警洗白

2:07
大家又炒車,你睇佢幾撚暴力 乜撚野克警
好撚ON9個個都係度幫克警洗白

我認我炒咗車
對唔住
自膠一打
黑警冇一個係無辜!!!

佢擺到明係廢警,唔係克警

我真係唔明，琴日黑警濫用暴力濫用胡椒噴霧果D唔講
淨係講跳橋個後生仔邊個救，邊個黑警夠克制
黑人問號

全部同我入黎！教你下一步點做

做得黑警,100個都好難搵到一個係克警!!

推呀

（防止炒車）請大家睇完第一頁睇埋最後一頁先正評好嗎

呢個克警炒車po到最後一頁仲有好多人keep住炒
但其實同時好多人都澄清緊
所以大家睇po不妨睇埋最後一頁

佢個心情應該好似曾鈺成咁，心諗：你班連登仔快啲屌埋我

頂班炒車友唔順

快d推依個